[
    {
        "id": 678853,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/karate-kid-premonicao-6-e-gta-6/",
        "published_at": "2025-05-13T19:58:17-03:00",
        "pub_date": "2025-05-13T19:58:17-03:00",
        "modified_at": "2025-05-13T20:04:06-03:00",
        "duration": 3572,
        "title": "Karat\u00ea Kid, Premoni\u00e7\u00e3o 6 e GTA 6 (de novo)",
        "slug": "karate-kid-premonicao-6-e-gta-6",
        "episode": "200",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "59 minutos",
        "friendly_post_date": "13 de maio de 2025",
        "subject": "Cinema,Filmes,Games,Not\u00edcias,S\u00e9ries,Terror,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/la_do_bunker_template_site_200__emwtxi1o-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/la_do_bunker_template_site_200__emwtxi1o-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/la_do_bunker_template_site_200__emwtxi1o-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/la_do_bunker_template_site_200__emwtxi1o-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/la_do_bunker_template_site_200__emwtxi1o-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/la_do_bunker_template_site_200__emwtxi1o-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/la_do_bunker_template_site_200__emwtxi1o-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/la_do_bunker_template_site_200__emwtxi1o-3000x1776.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_200.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_200.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_200_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_200.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>L\u00e1 do Bunker comemora 200 epis\u00f3dios com Pacificador e Dia das M\u00e3es!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Gabriel Avila,Pedro Siqueira,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 218,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 677921,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/pauta-frouxa-100-humanos-vs-1-gorila/",
        "published_at": "2025-05-09T12:26:10-03:00",
        "pub_date": "2025-05-09T12:26:10-03:00",
        "modified_at": "2025-05-09T12:43:53-03:00",
        "duration": 5555,
        "title": "Pauta Frouxa: 100 Humanos vs 1 Gorila",
        "slug": "pauta-frouxa-100-humanos-vs-1-gorila",
        "episode": "979",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 32 minutos",
        "friendly_post_date": "9 de maio de 2025",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc979_pauta_frouxa_1__029bkhr20-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc979_pauta_frouxa_1__029bkhr20-1536x692.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc979_pauta_frouxa_1__029bkhr20-2048x922.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc979_pauta_frouxa_1__029bkhr20-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc979_pauta_frouxa_1__029bkhr20-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc979_pauta_frouxa_1__029bkhr20-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc979_pauta_frouxa_1__029bkhr20-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc979_pauta_frouxa_1__029bkhr20-3000x1362.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_979_pauta_frouxa1.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_979_pauta_frouxa1.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_979_pauta_frouxa1.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_979_pauta_frouxa1.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Apresentamos o NerdCast Pauta Frouxa, nerds! </p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:08:18",
            "start-time": 498,
            "end-time": 1110
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 1007,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 677998,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/gta-6-adiado-thunderbolts-com-spoiler/",
        "published_at": "2025-05-06T13:41:05-03:00",
        "pub_date": "2025-05-06T13:41:05-03:00",
        "modified_at": "2025-05-06T13:41:05-03:00",
        "duration": 2765,
        "title": "GTA 6 adiado e Thunderbolts com spoilers",
        "slug": "gta-6-adiado-thunderbolts-com-spoiler",
        "episode": "199",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "46 minutos",
        "friendly_post_date": "6 de maio de 2025",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Filmes,Games,Not\u00edcias,Quadrinhos,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/la_do_bunker_template_site_199__9xn002ey3-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/la_do_bunker_template_site_199__9xn002ey3-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/la_do_bunker_template_site_199__9xn002ey3-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/la_do_bunker_template_site_199__9xn002ey3-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/la_do_bunker_template_site_199__9xn002ey3-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/la_do_bunker_template_site_199__9xn002ey3-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/la_do_bunker_template_site_199__9xn002ey3-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/la_do_bunker_template_site_199__9xn002ey3-3000x1776.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_199.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_199.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_199_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_199.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Gavi\u00e3o Arqueiro sem segunda temporada, anime surpresa da temporada e mais!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Gabriel Avila,Paloma Pinheiro,Pedro Siqueira",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 218,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 677784,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/coisas-pra-fazer-antes-de-morrer/",
        "published_at": "2025-05-03T11:36:36-03:00",
        "pub_date": "2025-05-03T11:36:36-03:00",
        "modified_at": "2025-05-03T11:36:36-03:00",
        "duration": 6392,
        "title": "Coisas pra fazer antes de morrer",
        "slug": "coisas-pra-fazer-antes-de-morrer",
        "episode": "191",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 46 minutos",
        "friendly_post_date": "3 de maio de 2025",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/191_giga__21m0q44x-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/191_giga__21m0q44x-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/191_giga__21m0q44x-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/191_giga__21m0q44x-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/191_giga__21m0q44x-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/191_giga__21m0q44x-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/191_giga__21m0q44x-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/191_giga__21m0q44x-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_191.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_191.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_191.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_191.mp3",
        "insertions": [],
        "description": "",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 193,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 677673,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/profissao-criador-de-brinquedos-a-verdade-sobre-a-adaga-do-fofao/",
        "published_at": "2025-05-02T13:28:46-03:00",
        "pub_date": "2025-05-02T13:28:46-03:00",
        "modified_at": "2025-05-02T15:32:13-03:00",
        "duration": 6562,
        "title": "Profiss\u00e3o criador de brinquedos: a verdade sobre a adaga do Fof\u00e3o!",
        "slug": "profissao-criador-de-brinquedos-a-verdade-sobre-a-adaga-do-fofao",
        "episode": "978",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 49 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de maio de 2025",
        "subject": "Educa\u00e7\u00e3o,Profiss\u00f5es",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc978_profissao_criador_de_brinquedos__5s0xno5q-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc978_profissao_criador_de_brinquedos__5s0xno5q-1536x692.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc978_profissao_criador_de_brinquedos__5s0xno5q-2048x922.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc978_profissao_criador_de_brinquedos__5s0xno5q-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc978_profissao_criador_de_brinquedos__5s0xno5q-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc978_profissao_criador_de_brinquedos__5s0xno5q-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc978_profissao_criador_de_brinquedos__5s0xno5q-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc978_profissao_criador_de_brinquedos__5s0xno5q-3000x1362.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_978_profissao_brinquedos.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_978_profissao_brinquedos_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_978_profissao_brinquedos_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_978_profissao_brinquedos.zip",
        "insertions": [],
        "description": "",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:07:20",
            "start-time": 440,
            "end-time": 992
        },
        "guests": "Deusenir Prieto,Marcelo Bassoli",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 1007,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 677638,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/processamento-de-ia-qual-a-melhor-opcao/",
        "published_at": "2025-05-02T12:41:29-03:00",
        "pub_date": "2025-05-02T12:41:29-03:00",
        "modified_at": "2025-05-02T12:41:29-03:00",
        "duration": 2482,
        "title": "Processamento de IA: qual a melhor op\u00e7\u00e3o?",
        "slug": "processamento-de-ia-qual-a-melhor-opcao",
        "episode": "108",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "41 minutos",
        "friendly_post_date": "2 de maio de 2025",
        "subject": "Internet,Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc_tech108_llm_slm__qig2fnsv-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc_tech108_llm_slm__qig2fnsv-1536x692.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc_tech108_llm_slm__qig2fnsv-2048x922.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc_tech108_llm_slm__qig2fnsv-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc_tech108_llm_slm__qig2fnsv-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc_tech108_llm_slm__qig2fnsv-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc_tech108_llm_slm__qig2fnsv-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/05/nc_tech108_llm_slm__qig2fnsv-3000x1362.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_108.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_108_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_108_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_108.zip",
        "insertions": [],
        "description": "",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Yuri Daglian",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Intel, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 108,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 677278,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/thunderbolts-e-bom/",
        "published_at": "2025-04-29T13:01:11-03:00",
        "pub_date": "2025-04-29T13:01:11-03:00",
        "modified_at": "2025-04-29T13:08:21-03:00",
        "duration": 3132,
        "title": "Thunderbolts \u00e9 bom?",
        "slug": "thunderbolts-e-bom",
        "episode": "198",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "52 minutos",
        "friendly_post_date": "29 de abril de 2025",
        "subject": "Cinema,Filmes,Quadrinhos,S\u00e9ries,Star Wars",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/003__6n9294x2-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/003__6n9294x2-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/003__6n9294x2-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/003__6n9294x2-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/003__6n9294x2-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/003__6n9294x2-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/003__6n9294x2-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/003__6n9294x2-3000x1776.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_198.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_198.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_198_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_198.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Thunderbolts, segunda temporada de Andor, novas regras do Oscar e pol\u00eamica de Urusei Yatsura</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 218,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 677066,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/demolidor-renascido-com-a-bunda-virada-pra-decepcao/",
        "published_at": "2025-04-25T13:11:53-03:00",
        "pub_date": "2025-04-25T13:11:53-03:00",
        "modified_at": "2025-04-25T13:14:06-03:00",
        "duration": 4793,
        "title": "Demolidor renascido com a bunda virada pra decep\u00e7\u00e3o",
        "slug": "demolidor-renascido-com-a-bunda-virada-pra-decepcao",
        "episode": "977",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 19 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de abril de 2025",
        "subject": "Filmes,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc977_demolidor_renascido__in51gra7k-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc977_demolidor_renascido__in51gra7k-1536x692.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc977_demolidor_renascido__in51gra7k.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc977_demolidor_renascido__in51gra7k-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc977_demolidor_renascido__in51gra7k-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc977_demolidor_renascido__in51gra7k-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc977_demolidor_renascido__in51gra7k-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc977_demolidor_renascido__in51gra7k.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_977_demolidor_renascido.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_977_demolidor_renascido_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_977_demolidor_renascido_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_977_demolidor_renascido.zip",
        "insertions": [],
        "description": "",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alm\u00f4ndega,Carlos Voltor,Marcelo Bassoli,Sr.K",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 1007,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 677046,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerd-na-cloud/o-balanco-perfeito-entre-cloud-publica-e-privada/",
        "published_at": "2025-04-25T12:26:18-03:00",
        "pub_date": "2025-04-25T12:26:18-03:00",
        "modified_at": "2025-04-25T13:41:53-03:00",
        "duration": 2254,
        "title": "O balan\u00e7o perfeito entre Cloud p\u00fablica e privada",
        "slug": "o-balanco-perfeito-entre-cloud-publica-e-privada",
        "episode": "15",
        "product": "nerd-na-cloud",
        "product_name": "Nerd na Cloud",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "37 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de abril de 2025",
        "subject": ",Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ncloud15_publica_privada__ug03wk-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ncloud15_publica_privada__ug03wk-1536x685.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ncloud15_publica_privada__ug03wk-2048x913.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ncloud15_publica_privada__ug03wk-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ncloud15_publica_privada__ug03wk-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ncloud15_publica_privada__ug03wk-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ncloud15_publica_privada__ug03wk-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ncloud15_publica_privada__ug03wk.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_15.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_15_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_15_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_15.zip",
        "insertions": [],
        "description": "",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Eduardo Zylberstajn,Leandro Silva,Vaner Vendramini",
        "post_type_class": "nerd-na-cloud",
        "category": {
            "term_id": 1212145918,
            "name": "Nerd na Cloud",
            "slug": "nerd-na-cloud",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 29792,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O Magalu lan\u00e7ou seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de cloud no mercado e vamos falar sobre esse processo de desenvolvimento, bem como mergulhar nos detalhes da tecnologia de Cloud.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 15,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 676555,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/novo-filme-de-star-wars/",
        "published_at": "2025-04-22T18:32:19-03:00",
        "pub_date": "2025-04-22T18:32:19-03:00",
        "modified_at": "2025-04-22T18:32:19-03:00",
        "duration": 2761,
        "title": "Novo filme de Star Wars",
        "slug": "novo-filme-de-star-wars",
        "episode": "197",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "46 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de abril de 2025",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Filmes,S\u00e9ries,Star Wars,TV",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/002__0sruoax-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/002__0sruoax-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/002__0sruoax-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/002__0sruoax-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/002__0sruoax-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/002__0sruoax-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/002__0sruoax-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/002__0sruoax-3000x1776.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_197.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_197.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_197_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_197.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Trailer de Quarteto Fant\u00e1stico, finale de Demolidor Renascido e novidades de Star Wars</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 218,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 676284,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/adolescencia-o-perigo-do-elo-perdido/",
        "published_at": "2025-04-19T12:00:57-03:00",
        "pub_date": "2025-04-19T12:00:57-03:00",
        "modified_at": "2025-04-19T11:31:16-03:00",
        "duration": 4153,
        "title": "Adolesc\u00eancia: O Perigo do Elo Perdido",
        "slug": "adolescencia-o-perigo-do-elo-perdido",
        "episode": "190",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 9 minutos",
        "friendly_post_date": "19 de abril de 2025",
        "subject": "Comportamento,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/190_giga__ml42g035b-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/190_giga__ml42g035b-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/190_giga__ml42g035b-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/190_giga__ml42g035b-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/190_giga__ml42g035b-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/190_giga__ml42g035b-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/190_giga__ml42g035b-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/190_giga__ml42g035b-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_190.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_190.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_190.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_190.mp3",
        "insertions": [],
        "description": "<p>A liga\u00e7\u00e3o entre a fam\u00edlia \u00e9 a chave de um bom futuro para as gera\u00e7\u00f5es</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Patr\u00edcia Mafra,Rafael Quina,Thiago Queiroz",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 193,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 675931,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/o-sul-do-estado-unidos-do-blues-ao-jambalaya/",
        "published_at": "2025-04-18T12:56:31-03:00",
        "pub_date": "2025-04-18T12:56:31-03:00",
        "modified_at": "2025-04-22T10:56:39-03:00",
        "duration": 4754,
        "title": "O Sul do Estados Unidos: do Blues ao Jambalaya",
        "slug": "o-sul-do-estado-unidos-do-blues-ao-jambalaya",
        "episode": "976",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 19 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de abril de 2025",
        "subject": "Hist\u00f3ria",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc976_sul_dos_eua__20q8jpn3h-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc976_sul_dos_eua__20q8jpn3h-1536x692.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc976_sul_dos_eua__20q8jpn3h.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc976_sul_dos_eua__20q8jpn3h-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc976_sul_dos_eua__20q8jpn3h-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc976_sul_dos_eua__20q8jpn3h-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc976_sul_dos_eua__20q8jpn3h-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc976_sul_dos_eua__20q8jpn3h.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_976_historia_eua.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_976_historia_eua_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_976_historia_eua_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_976_historia_eua.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Uma jornada por s\u00e9culos de conflitos, transforma\u00e7\u00f5es e contradi\u00e7\u00f5es que ajudaram a definir o que \u00e9 ser \u201csulista\u201d na hist\u00f3ria americana.</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:06:55",
            "start-time": 415,
            "end-time": 1356
        },
        "guests": "Eduardo Spohr,Filipe Figueiredo,Icles Rodrigues,JP,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 1007,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 676166,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/extra/a-batalha-dos-crossovers-13/",
        "published_at": "2025-04-18T12:48:49-03:00",
        "pub_date": "2025-04-18T12:48:49-03:00",
        "modified_at": "2025-04-18T12:48:49-03:00",
        "duration": 3359,
        "title": "A Batalha dos Crossovers 13",
        "slug": "a-batalha-dos-crossovers-13",
        "episode": "Oferecido por Netflix ",
        "product": "extra",
        "product_name": "Extra",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "55 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de abril de 2025",
        "subject": "Internet,Quadrinhos",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ncextra_wwe__514377o-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ncextra_wwe__514377o-1536x692.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ncextra_wwe__514377o.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ncextra_wwe__514377o-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ncextra_wwe__514377o-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ncextra_wwe__514377o-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ncextra_wwe__514377o-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ncextra_wwe__514377o.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_batalha_crossovers_13.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_batalha_crossovers_13.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_batalha_crossovers_13.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_batalha_crossovers_13.mp3",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O ringue t\u00e1 armado e hoje o NerdCast entra na energia WrestleMania!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alex Maniezo,Katiucha Barcelos,Laisa Souza,Rex",
        "post_type_class": "extra",
        "category": {
            "term_id": 1212141757,
            "name": "Extra",
            "slug": "extra",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25631,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Uma experi\u00eancia exclusiva, al\u00e9m das conversas regulares. Nestes epis\u00f3dios adicionais, mergulhamos em temas diversos, hist\u00f3rias fascinantes, projetos inovadores e convidados especiais.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 25,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 675959,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/the-last-of-us-e-black-mirror/",
        "published_at": "2025-04-15T12:08:46-03:00",
        "pub_date": "2025-04-15T12:08:46-03:00",
        "modified_at": "2025-04-15T12:29:48-03:00",
        "duration": 3301,
        "title": "The Last of Us e Black Mirror",
        "slug": "the-last-of-us-e-black-mirror",
        "episode": "196",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "55 minutos",
        "friendly_post_date": "15 de abril de 2025",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Ci\u00eancias,Game of Thrones,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ldb02__pa9h4yig-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ldb02__pa9h4yig-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ldb02__pa9h4yig-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ldb02__pa9h4yig-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ldb02__pa9h4yig-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ldb02__pa9h4yig-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ldb02__pa9h4yig-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/ldb02__pa9h4yig-3000x1776.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_196.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_196.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_196_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_196.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Novas temporadas de Black Mirror e The Last of Us, bloquinho otaku e lobos que voltaram da extin\u00e7\u00e3o</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Jessica Pinheiro,Pedro Siqueira",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 218,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 675078,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/mitos-da-ciencia-4/",
        "published_at": "2025-04-11T14:51:47-03:00",
        "pub_date": "2025-04-11T14:51:47-03:00",
        "modified_at": "2025-04-11T15:58:10-03:00",
        "duration": 6105,
        "title": "Mitos da Ci\u00eancia 4",
        "slug": "mitos-da-ciencia-4",
        "episode": "975",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 41 minutos",
        "friendly_post_date": "11 de abril de 2025",
        "subject": "",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/975_mitos_da_ciencia_4__uan421j-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/975_mitos_da_ciencia_4__uan421j-1536x692.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/975_mitos_da_ciencia_4__uan421j-2048x922.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/975_mitos_da_ciencia_4__uan421j-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/975_mitos_da_ciencia_4__uan421j-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/975_mitos_da_ciencia_4__uan421j-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/975_mitos_da_ciencia_4__uan421j-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/975_mitos_da_ciencia_4__uan421j-3000x1362.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_975_mitos_ciencia_4.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_975_mitos_ciencia_4_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_975_mitos_ciencia_4_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_975_mitos_ciencia_4.zip",
        "insertions": [],
        "description": "",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:09:11",
            "start-time": 551,
            "end-time": 1230
        },
        "guests": "Ana Bonassa,Laura Marise,Sra. Jovem Nerd",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 1007,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 675118,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/superman-e-nintendo-switch-2/",
        "published_at": "2025-04-08T16:31:35-03:00",
        "pub_date": "2025-04-08T16:31:35-03:00",
        "modified_at": "2025-04-08T16:32:03-03:00",
        "duration": 3948,
        "title": "Superman e Nintendo Switch 2",
        "slug": "superman-e-nintendo-switch-2",
        "episode": "195",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 5 minutos",
        "friendly_post_date": "8 de abril de 2025",
        "subject": "Cinema,Filmes,Games",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/001__4h2u15-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/001__4h2u15-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/001__4h2u15-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/001__4h2u15-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/001__4h2u15-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/001__4h2u15-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/001__4h2u15-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/001__4h2u15-3000x1776.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_195.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_195.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_195_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_195.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Morte de Val Kilmer, Um Filme Minecraft, Nintendo Switch 2, Homem-Aranha 4 e Superman</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 218,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 675026,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/sai-da-minha-cabeca/",
        "published_at": "2025-04-05T12:39:04-03:00",
        "pub_date": "2025-04-05T12:39:04-03:00",
        "modified_at": "2025-04-05T12:52:22-03:00",
        "duration": 5821,
        "title": "Sai da minha cabe\u00e7a!!!",
        "slug": "sai-da-minha-cabeca",
        "episode": "189",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 37 minutos",
        "friendly_post_date": "5 de abril de 2025",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/189_giga__584a40-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/189_giga__584a40-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/189_giga__584a40-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/189_giga__584a40-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/189_giga__584a40-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/189_giga__584a40-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/189_giga__584a40-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/189_giga__584a40-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_189.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_189.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_189.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_189.mp3",
        "insertions": [],
        "description": "<p>E se eu p\u00f4r a m\u00e3o na arma do policial? E se eu sair gritando pelado em p\u00fablico? E se eu abrir a porta do avi\u00e3o?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alm\u00f4ndega,Diogo Braga,Patr\u00edcia Mafra,Rafael Quina",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 193,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 674148,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-e-a-pauta-boca-a-boca-fanfic-de-nome-e-personagens-iconicas/",
        "published_at": "2025-04-04T16:13:30-03:00",
        "pub_date": "2025-04-04T16:13:30-03:00",
        "modified_at": "2025-04-07T13:13:51-03:00",
        "duration": 6212,
        "title": "Qual \u00e9 a pauta? Boca a boca, fanfic de nome e personagens ic\u00f4nicas",
        "slug": "qual-e-a-pauta-boca-a-boca-fanfic-de-nome-e-personagens-iconicas",
        "episode": "974",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 43 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de abril de 2025",
        "subject": "Comportamento,Internet",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/971_sem_pauta_28__sy2oa0z-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/971_sem_pauta_28__sy2oa0z-1536x641.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/971_sem_pauta_28__sy2oa0z-2048x855.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/971_sem_pauta_28__sy2oa0z-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/971_sem_pauta_28__sy2oa0z-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/971_sem_pauta_28__sy2oa0z-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/971_sem_pauta_28__sy2oa0z-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/971_sem_pauta_28__sy2oa0z.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_974_sempauta.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_974_sempauta_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_974_sempauta_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_974_sempauta.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Mais um NerdCast Sem Pauta para a sua sexta-feira, nerds!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:09:10",
            "start-time": 550,
            "end-time": 1425
        },
        "guests": "Katiucha Barcelos,Pedro Duarte,Sr.K,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 1007,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 674941,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/unlimited-power-upando-o-seu-pc/",
        "published_at": "2025-04-04T13:46:13-03:00",
        "pub_date": "2025-04-04T13:46:13-03:00",
        "modified_at": "2025-05-02T11:55:04-03:00",
        "duration": 2750,
        "title": "Unlimited power! Upando o seu PC",
        "slug": "unlimited-power-upando-o-seu-pc",
        "episode": "107",
        "product": "nerdtech",
        "product_name": "NerdTech",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "45 minutos",
        "friendly_post_date": "4 de abril de 2025",
        "subject": "Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc_tech107_processadores__n0mx03-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc_tech107_processadores__n0mx03-1536x692.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc_tech107_processadores__n0mx03-2048x922.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc_tech107_processadores__n0mx03-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc_tech107_processadores__n0mx03-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc_tech107_processadores__n0mx03-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc_tech107_processadores__n0mx03-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/nc_tech107_processadores__n0mx03-3000x1362.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_107.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_107_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_107_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_107.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Quem a\u00ed j\u00e1 montou o seu pr\u00f3prio PC?</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Yuri Daglian",
        "post_type_class": "nerdtech",
        "category": {
            "term_id": 1212133822,
            "name": "NerdTech",
            "slug": "nerdtech",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17691,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Intel, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!",
            "parent": 1212133821,
            "count": 108,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 674261,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/vingadores-e-a-danca-da-cadeiras/",
        "published_at": "2025-04-01T12:00:58-03:00",
        "pub_date": "2025-04-01T12:00:58-03:00",
        "modified_at": "2025-04-01T17:07:53-03:00",
        "duration": 3409,
        "title": "Vingadores e a dan\u00e7a das cadeiras",
        "slug": "vingadores-e-a-danca-da-cadeiras",
        "episode": "194",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "56 minutos",
        "friendly_post_date": "1 de abril de 2025",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Filmes,Games,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/la_do_bunker_template_site_194__iha42lm8-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/la_do_bunker_template_site_194__iha42lm8-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/la_do_bunker_template_site_194__iha42lm8-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/la_do_bunker_template_site_194__iha42lm8-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/la_do_bunker_template_site_194__iha42lm8-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/la_do_bunker_template_site_194__iha42lm8-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/la_do_bunker_template_site_194__iha42lm8-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/04/la_do_bunker_template_site_194__iha42lm8-3000x1776.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_194.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_194.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_194_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_194.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Live da Marvel, live-action de Zelda, Blue Box, Solo Leveling e Di\u00e1rios de Uma Apotec\u00e1ria</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Paloma Pinheiro,Pedro Siqueira",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 218,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 673230,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/ruptura-2-arte-em-sua-forma-mais-pura-e-corporativa/",
        "published_at": "2025-03-28T15:49:57-03:00",
        "pub_date": "2025-03-28T15:49:57-03:00",
        "modified_at": "2025-03-28T15:49:57-03:00",
        "duration": 9178,
        "title": "Ruptura 2: arte em sua forma mais pura e corporativa",
        "slug": "ruptura-2-arte-em-sua-forma-mais-pura-e-corporativa",
        "episode": "973",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "2 horas e 32 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de mar\u00e7o de 2025",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/nc973_ruptura_2_wallpaper__pmoghs02-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/nc973_ruptura_2_wallpaper__pmoghs02-1536x864.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/nc973_ruptura_2_wallpaper__pmoghs02.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/nc973_ruptura_2_wallpaper__pmoghs02-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/nc973_ruptura_2_wallpaper__pmoghs02-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/nc973_ruptura_2_wallpaper__pmoghs02-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/nc973_ruptura_2_wallpaper__pmoghs02-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/nc973_ruptura_2_wallpaper__pmoghs02.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_973_ruptura2.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_973_ruptura2_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_973_ruptura2_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_973_ruptura2.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Ser\u00e1 que o Carlos Voltor entendeu mesmo a mensagem de Ruptura? Confira!\u00a0</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,Marcela Versiani,Tucano",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 1007,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 674003,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerd-na-cloud/entendendo-a-fundo-a-chegada-do-deepseek/",
        "published_at": "2025-03-28T15:41:58-03:00",
        "pub_date": "2025-03-28T15:41:58-03:00",
        "modified_at": "2025-04-25T11:56:49-03:00",
        "duration": 2792,
        "title": "Entendendo a fundo a chegada do DeepSeek",
        "slug": "entendendo-a-fundo-a-chegada-do-deepseek",
        "episode": "14",
        "product": "nerd-na-cloud",
        "product_name": "Nerd na Cloud",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "46 minutos",
        "friendly_post_date": "28 de mar\u00e7o de 2025",
        "subject": "Internet,,Tecnologia",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/ncloud14_deepseek__hj515lx-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/ncloud14_deepseek__hj515lx-1536x692.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/ncloud14_deepseek__hj515lx-2048x922.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/ncloud14_deepseek__hj515lx-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/ncloud14_deepseek__hj515lx-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/ncloud14_deepseek__hj515lx-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/ncloud14_deepseek__hj515lx-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/ncloud14_deepseek__hj515lx.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_14.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_14_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_14_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_14.zip",
        "insertions": [],
        "description": "",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alexandre Mandl,Caio Gomes",
        "post_type_class": "nerd-na-cloud",
        "category": {
            "term_id": 1212145918,
            "name": "Nerd na Cloud",
            "slug": "nerd-na-cloud",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 29792,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O Magalu lan\u00e7ou seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de cloud no mercado e vamos falar sobre esse processo de desenvolvimento, bem como mergulhar nos detalhes da tecnologia de Cloud.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 15,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 673767,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/e-hora-de-dar-tchau/",
        "published_at": "2025-03-27T11:43:59-03:00",
        "pub_date": "2025-03-27T11:43:59-03:00",
        "modified_at": "2025-03-27T11:43:59-03:00",
        "duration": 2492,
        "title": "\u00c9 hora de dar tchau",
        "slug": "e-hora-de-dar-tchau",
        "episode": "144",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "41 minutos",
        "friendly_post_date": "27 de mar\u00e7o de 2025",
        "subject": "Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/mau_acompanhado_144_site__m47x218-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/mau_acompanhado_144_site__m47x218-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/mau_acompanhado_144_site__m47x218-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/mau_acompanhado_144_site__m47x218-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/mau_acompanhado_144_site__m47x218-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/mau_acompanhado_144_site__m47x218-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/mau_acompanhado_144_site__m47x218-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/mau_acompanhado_144_site__m47x218-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_144.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_144_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_144_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_144.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>As fofocas s\u00e3o os amigos que a gente coleciona pelo caminho</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 144,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 673281,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/ruptura-e-animes-de-primavera/",
        "published_at": "2025-03-25T14:25:15-03:00",
        "pub_date": "2025-03-25T14:25:15-03:00",
        "modified_at": "2025-03-25T14:25:15-03:00",
        "duration": 3720,
        "title": "Ruptura e animes de primavera",
        "slug": "ruptura-e-animes-de-primavera",
        "episode": "193",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 2 minutos",
        "friendly_post_date": "25 de mar\u00e7o de 2025",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/la_do_bunker_template_site_193__b152vm0p-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/la_do_bunker_template_site_193__b152vm0p-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/la_do_bunker_template_site_193__b152vm0p-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/la_do_bunker_template_site_193__b152vm0p-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/la_do_bunker_template_site_193__b152vm0p-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/la_do_bunker_template_site_193__b152vm0p-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/la_do_bunker_template_site_193__b152vm0p-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/la_do_bunker_template_site_193__b152vm0p-3000x1776.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_193.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_193.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_193_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_193.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Final da segunda temporada de Ruptura, estreia de Adolesc\u00eancia, da Netflix, e a Temporada de Primavera dos animes em 2025</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Paloma Pinheiro,Pedro Siqueira",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 218,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 673140,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/com-quantos-mickeys-se-derruba-a-tirania/",
        "published_at": "2025-03-22T12:16:58-03:00",
        "pub_date": "2025-03-22T12:16:58-03:00",
        "modified_at": "2025-03-22T12:16:58-03:00",
        "duration": 4468,
        "title": "Com quantos Mickeys se derruba a tirania",
        "slug": "com-quantos-mickeys-se-derruba-a-tirania",
        "episode": "188",
        "product": "caneca-de-mamicas",
        "product_name": "Caneca de Mamicas",
        "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 14 minutos",
        "friendly_post_date": "22 de mar\u00e7o de 2025",
        "subject": "Cinema,Comportamento",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/188_giga__jea0vs-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/188_giga__jea0vs-1536x690.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/188_giga__jea0vs-2048x920.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/188_giga__jea0vs-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/188_giga__jea0vs-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/188_giga__jea0vs-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/188_giga__jea0vs-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/188_giga__jea0vs-3000x1572.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_188.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_188.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_188.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_188.mp3",
        "insertions": [],
        "description": "<p>E o Caneca de hoje \u00e9 cine pipoca, meu amooor!</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Alan Dubox",
        "post_type_class": "caneca-de-mamicas",
        "category": {
            "term_id": 1212141043,
            "name": "Caneca de Mamicas",
            "slug": "caneca-de-mamicas",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 24917,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 193,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 672442,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/invencivel-3-mais-forte-mais-denso-menos-animado-e-mal-desenhado/",
        "published_at": "2025-03-21T14:03:49-03:00",
        "pub_date": "2025-03-21T14:03:49-03:00",
        "modified_at": "2025-03-21T18:27:15-03:00",
        "duration": 5968,
        "title": "Invenc\u00edvel 3: mais forte, mais denso, menos animado e mal desenhado",
        "slug": "invencivel-3-mais-forte-mais-denso-menos-animado-e-mal-desenhado",
        "episode": "972",
        "product": "nerdcast",
        "product_name": "NerdCast",
        "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "1 hora e 39 minutos",
        "friendly_post_date": "21 de mar\u00e7o de 2025",
        "subject": "Internet,S\u00e9ries",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/nc972_invencible_3__oiv560g1j-760x428.png",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/nc972_invencible_3__oiv560g1j-1536x685.png",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/nc972_invencible_3__oiv560g1j-2048x913.png",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/nc972_invencible_3__oiv560g1j-355x266.png",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/nc972_invencible_3__oiv560g1j-1210x544.png",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/nc972_invencible_3__oiv560g1j-760x428.png",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/nc972_invencible_3__oiv560g1j-448x644.png",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/nc972_invencible_3__oiv560g1j.png"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_972_invencivel3.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_972_invencivel3_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_972_invencivel3_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_972_invencivel3.zip",
        "insertions": [],
        "description": "",
        "jump-to-time": {
            "test": "00:04:40",
            "start-time": 280,
            "end-time": 1032
        },
        "guests": "Alm\u00f4ndega,Carlos Voltor,LOAD,Marcelo Bassoli",
        "post_type_class": "nerdcast",
        "category": {
            "term_id": 1212133821,
            "name": "NerdCast",
            "slug": "nerdcast",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 17690,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.",
            "parent": 0,
            "count": 1007,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 672796,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/comecou-o-neymes/",
        "published_at": "2025-03-20T18:16:23-03:00",
        "pub_date": "2025-03-20T18:16:23-03:00",
        "modified_at": "2025-03-20T18:17:02-03:00",
        "duration": 5820,
        "title": "Come\u00e7ou o Neym\u00eas!",
        "slug": "comecou-o-neymes",
        "episode": "143",
        "product": "mau-acompanhado",
        "product_name": "Mau Acompanhado",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "Mau Acompanhado",
        "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado",
        "friendly_post_time": "1 hora e 37 minutos",
        "friendly_post_date": "20 de mar\u00e7o de 2025",
        "subject": "Comportamento,Cotidiano",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/mau_acompanhado_143_site__15h30pj-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/mau_acompanhado_143_site__15h30pj-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/mau_acompanhado_143_site__15h30pj-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/mau_acompanhado_143_site__15h30pj-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/mau_acompanhado_143_site__15h30pj-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/mau_acompanhado_143_site__15h30pj-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/mau_acompanhado_143_site__15h30pj-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/mau_acompanhado_143_site__15h30pj-3000x2220.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_143.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_143_med.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_143_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_143.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>O Carnaval acabou e a Temporada do Ney come\u00e7ou! </p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi",
        "post_type_class": "mau-acompanhado",
        "category": {
            "term_id": 1212143909,
            "name": "Mau Acompanhado",
            "slug": "mau-acompanhado",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 27783,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>",
            "parent": 0,
            "count": 144,
            "filter": "raw"
        }
    },
    {
        "id": 672358,
        "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/lilo-e-stitch-e-nova-jean-grey/",
        "published_at": "2025-03-18T14:05:05-03:00",
        "pub_date": "2025-03-18T14:05:05-03:00",
        "modified_at": "2025-03-18T13:54:41-03:00",
        "duration": 3459,
        "title": "Lilo e Stitch e nova Jean Grey?",
        "slug": "lilo-e-stitch-e-nova-jean-grey",
        "episode": "192",
        "product": "la-do-bunker",
        "product_name": "L\u00e1 do Bunker",
        "product_email": "",
        "product_status": true,
        "friendly_post_type": "NerdCast",
        "friendly_post_type_slug": "nerdcast",
        "friendly_post_time": "57 minutos",
        "friendly_post_date": "18 de mar\u00e7o de 2025",
        "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Filmes,Games",
        "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/la_do_bunker_template_site_192__y173qgj5-760x428.jpg",
        "image_alt": null,
        "thumbnails": {
            "1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/la_do_bunker_template_site_192__y173qgj5-1536x864.jpg",
            "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/la_do_bunker_template_site_192__y173qgj5-2048x1152.jpg",
            "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/la_do_bunker_template_site_192__y173qgj5-355x266.jpg",
            "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/la_do_bunker_template_site_192__y173qgj5-1210x544.jpg",
            "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/la_do_bunker_template_site_192__y173qgj5-760x428.jpg",
            "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/la_do_bunker_template_site_192__y173qgj5-448x644.jpg",
            "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/03/la_do_bunker_template_site_192__y173qgj5-3000x1776.jpg"
        },
        "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_192.mp3",
        "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_192.mp3",
        "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_192_low.mp3",
        "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_192.zip",
        "insertions": [],
        "description": "<p>Assassins Creed Shadows, terceira temporada de Invenc\u00edvel, live action de Lilo e Stitch e Sadie Sink em Homem Aranha</p>\n",
        "jump-to-time": {
            "test": "",
            "start-time": 0,
            "end-time": 0
        },
        "guests": "Camila Sousa,Pedro Siqueira,Tayn\u00e1 Garcia",
        "post_type_class": "la-do-bunker",
        "category": {
            "term_id": 1212141855,
            "name": "L\u00e1 do Bunker",
            "slug": "la-do-bunker",
            "term_group": 0,
            "term_taxonomy_id": 25729,
            "taxonomy": "podcast_product",
            "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.",
            "parent": 1212133821,
            "count": 218,
            "filter": "raw"
        }
    }
]